LBJ真係好撚型

為咗爭取人權同平等連等咗咁耐嘅冠軍都唔撚要
好心香港人學下人地啦

見到鹿同艇咁勁驚到賴哂屎 比我都即刻食住上罷工

on9，湖贏撚硬

當日個個又話人rmbj
今日美國咁大件事 有幾多香港人為黑人出聲呀?

多謝jacob幫我皇保全顏面

莫雷講句fight for freedom stand wi hk 影響佢收入佢又屌莫雷？ 平咩等呀？

uneducated

LBJ 係叫人唔好出聲喎

今日都見好多人話洗乜停賽

人地大把錢

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

CC台=LBJ

占士係無辜的明明係公鹿條歐洲佬發起先，仲有同城隔離隊個木獨佬都有份搞

吓，唔係淨係得佢一個發聲
其他人唔型？

木獨佬見pg13原來廢既
分分鐘輸比小牛
大家一齊冇得玩就無輸贏啦

已後取消nba 佢捐晒份糧比d 黑人
我就話佢型啦

老老實實 去到現階段嘅比賽 場場體力消耗咁大 可能佢哋都係爭取時間休息啫

佢搞大學資助好似都捐咗2年人工，黑人之間真係好團結如果香港人...